「遍地開花」濕鳩地政總署有員工反鄉黑，支持五大訴求

這個地方就好似一個傳統家庭
每一位高層都係深藍，每一個office group都係維穩訊息
冇錯，呢幾年係有好多後生仔加入
但礙於上面個班老狐狸，大家都唔敢表態

但係大家仲記唔記得爾冬陞係第35屆金像獎講過「最需要恐懼既係恐懼本身」
係，或者我只係好似謝師宴毒撚咁表態
但如果連遮樣匿名既表態都恐懼，咁仲學人爭取訴求？

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

順帶一提，做好市民，舉報丁屋僭建及非法霸佔官地！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

地政總署會唔會可以係元朗霸官地問題加壓